[HELP]電腦認唔到新SSD

前幾日買咗隻SSD，諗住將舊HDD clone 落SSD，喺裝置管理員同埋crystaldiskinfo都顯示到新SSD，但係磁碟管理就show唔到

求高人指點

要格式化咗隻ssd先用得

即係用Windows 碟開機再format ？

真係點都認唔到 我係咪要去換過第二隻

Have u created partition?

喺Disk Management 冇show 新SSD ，所以整唔到new partition